葛珮帆斥「殺無赦」如恐襲

唔鬧何君妖既?

葛珮帆斥「殺無赦」如恐襲
2019-09-10

香港文匯報訊（記者 文森）網上有傳言指暴徒計劃明日（9．11），以「殺無赦」手段殘害持不同政見的市民及內地人，民建聯立法會議員葛珮帆指消息令市民人心惶惶，形容有關言行與恐怖襲擊沒有分別，呼籲市民要放下仇恨，並與暴力說不。警察隊員佐級協會主席林志偉亦強調，警隊已提前部署應對這些近乎「恐襲」的行動，強調警隊無懼威嚇，在任何情況下亦會緊守崗位，盡力保護市民。

林志偉昨日接受香港文匯報訪問時批評，暴徒在過去一個月使用的武力持續升級，又計劃在「9．11」這個特別日子裡滋事。他表示警隊早已提前部署，前線人員即使面對危險，亦一樣會繼續緊守崗位，「維持治安、保護市民及保障法治是警務人員天職，如果警察不做就沒有其他人做。」

批暴行與民主自由相悖

葛珮帆則批評有關消息令市民人心惶惶，形容發起有關行動的人與恐怖分子無異，「這是有計劃的行動，他們提出殺人和『攬炒』，令香港人不敢外出。」

葛珮帆並批評連月的暴力衝擊對香港造成極大損害，指香港的旅客數量近日已經明顯減少，擔心事件會進一步嚇走旅客，令旅遊相關行業的從業員生計雪上加霜，「暴徒的行為與他們聲稱要爭取的公義、自由和民主背道而馳。」

警方及醫管局早已澄清新屋嶺扣留中心，從來沒有發生所謂的暴徒被警方性侵的事件，但今次「9．11」行動縱暴派再次利用這個子虛烏有的謠言煽動市民。葛珮帆批評縱暴派以不負責任的手法，散播假消息煽動暴徒做出違法行為。

她再次呼籲市民要放下仇恨，並停止所有暴力行為，以免令香港陷入萬劫不復。

民建聯都出黎吹風了

何妖咪第一個講先架囉

睇黎又有人收錢搞事

做咩同何妖割蓆

真係想屈示威者

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

明明之前咁多撐警嘅打人斬人直情做晒呢d野，佢地都無出嚟講野

呢單野前幾日都無人理
今日黨媒 民建聯都相繼吹風
擺明要做野

關於Twitter尼日利亞記者及假NasDaily帳號嘅一啲整合

[Twitter] 有手足整咗個五毛report list！

講出黎果啲人除時係佢地自己人

[不安]有人自稱恐怖份子聲稱要燒山+無差別殺人

黨媒+民建聯又全力出擊，明顯 plan 好哂

聽日應該又上晝出新聞，黑警智破全港最大軍火庫，發現有好多口罩、黑衫、鐳射槍、鐵通、汽油彈、PPAP同埋路線圖，成功阻止無差別恐襲發生

又拉幾個有名有姓嘅反對派

啲學生會會長同gphone 又要去坐下

gphone今次出訪,逃過一劫

梁天琦當日坐係道咪又係入暴動罪, 要入你咩都入到

博士係咪想同姐姐一樣比美國國會議員點名

消息咁靈通，支那報紙又講，垃圾民建聯又提，然後我地聽到冇聽過，咁代表咩？

佢地又想自編自導，又想屈喇，諗到911搞事者一定係反美喇，好心唔好咁智障，要屈都唔係咁屈

警隊無懼威嚇
但又要唔行咇
人地報案又驚TRAP
又要接返工放工
又要接狗仔狗女返學放學
又要買警棍
又要買警報器
徙尻哂納稅人啲錢

有人死再同我講

999咪教咗你囉, 驚就唔好出街

又鄭治祖？

話梗何妖?

恐襲呢頂帽扣唔上㗎喇放棄啦

劇本

佢預左啦

而家個香港係咁架啦
指鹿為馬 黑白不非
幾荒謬絕倫既野都可以發生

聽都未聽過有活動，on lun9

9up 有啲藍絲真係信

一講殺無赦，個個都諗起何妖

其實點解民主自由一定係要和平？
世界上有幾多國家的民主自由係用暴力奪取？

打到你頭破血流 然後叫你放下仇恨

淨睇標題以為講緊啲狗

yes

又想老屈
點拆？

聽都未聽過

其實當時唔係何妖講，係有個唔知元朗嘅鄉事派人物(好似係曾樹和)講，何妖喺台下附和

嚟多次721，如果禮義廉有消息，D黑警無可能無收風！如果有事發生又捉唔到，就係禮義廉政黨黑丶警勾結

咁聽日究竟係邊個受襲？
警察？建制議員？藍絲？

香港重唔即刻行緊急法同戒嚴？

同何君堯講囉，佢話港獨殺無赦嘅

有冇諗過土共真係會做

何妖話「啲人危害國家唔殺咗佢做咩？」
曾樹和幫佢補返句殺無赦

Sor自膠調轉咗

冷處理 唔好推

何妖，佢割鳩你蓆呀

講到真嘅一樣

似想試大家玩報料熱線

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

外國都知又係中共搞緊野啦

何君堯：am I a joke to you?

講2句都恐襲 望下67叫暴動ja

六七暴動由罷工及示威開始，後來有罷工工人被警方打傷打死，示威者其後暗殺、放置炸彈（涉及1,167個炸彈）和製造槍戰作為報復。

港督戴麟趾向英國發出告急電報， 指示威者的口號包括「殺死戴麟趾」

人權法名單記得加埋佢

911恐襲邊個搞事同美國過唔去

我仲諗緊係咪舊聞

正常人唔會搞
鬼搞你都冇計

出事先出嚟講嘢啦，博士

終於有人話何議員係恐怖分子

葛博士同何妖應該係有仇，當年殺無赦葛博士第一個割蓆

又比錢出老黑
警黑合作 出街都小心D

賠率幾多

製造恐慌

幫手留言

[SOS] Tomorrow (11 September 2019) there might be undercovers impersonating protestors to orchestrate the massive terror attacks in Hong Kong. Such attack will provide an excuse for Hong Kong government to declare emergency rule. Thanks for your attention.

如果警察不做就沒有其他人做
笑話 市民做重好過警察

要即刻澄清下戴定頭盔先

個暴徒係咪何妖？

大球場要人
大把飛
快啲嚟

19：47 唱國歌
20：00 開波
開波後 再唱國歌

個活動何妖搞既？

點解佢哋收風仲快過我

何妖講先

封盤喇